叫林鄭下台既一定係鬼

咁豬既對手世間罕見
梗係要連任到2047